不如估吓黨鐵下年仲會唔會加價

通脹成3%，黨鐵收入少咗，但經濟差，又要俾人裝修，不如估吓下年仲會唔會加價

會
唔會